求Twitter 教學

文宣戰而家話去Twitter打，小弟都諗住幫手，但係完全唔識用(e.g.要follow咩人，喺post落咩hashtag，有咩英文文宣)，有冇人可以整一整個教學